有無巴打買左或者研究過dell g3500 laptop

想問下最低配置 i5嗰部有無得升個mon上144hz?
我見佢官網有介紹 但係又無得揀
係咪淨係得i7高配置嗰部先有

Btw如果買應該都係喺黃金高登買
會改做16gb ram 再加個 1TB HDD
同埋係咪好應該加三年保養？

如果有師兄有研究 類似配置有無好介紹
啫係都係
i5 10300H
16gb ram
256 ssd或以上
Geforce gtx1650
主要係咁